Метод forEach
Это готовый икс инструмент для перебора массива. Он очень похож на цикл for, где условие уже «зашито» в сам метод. По сути это тот же счетчик с тремя аргументами, «item» () «i» (его номер) и «arr» (сам массив), которые передаются в качестве функции для каждого из элементов массива.
Так же важно знать, что этот метод ничего не возвращает.
